[巴打入] 點解會A0?

我都係A0 ,我好想知大家A0的理由
我先,冇feel

女神唔簡我咪a0
好簡單姐

咁做咩會唔簡你

唔知
成日撩佢傾計都唔理我
嫌我悶掛

一係就未遇到中意既人
一係就你身邊冇女性

7囉

窮矮醜毒

樣衰，完

就是唔簡我,話冇feel

明明話我正常樣

身邊冇女
有女冇feel
肥矮毒柒窮

好人卡囉

平時無囡 識咗幾個對我有興趣

但對人無咩feel 唔想玩佢地

內向

無咁鍾意溝女
同唔執樣出街
同無錢

唔啱feel嘅又鐘意我，啱feel嘅又唔鐘意我

A0真係好難

N展。完

N展

why?

其實自問都無乜要求，識幾個都唔得

我鍾意靚女 但我唔係靚仔